究竟人活著有咩意義？

希望大家可以一齊研究下 其實人點解要生存
為左適應周邊事物 每日都戴住面具去生活 唔攰架咩？
點解要咁辛苦呢

大把舊po慢慢睇啦

唔好帶

繼續單身

可以好有意義 但依個社會已經唔容許/冇空間俾我地咁做

覺得自己好可憐
比起第三世界嘅人 人地每日努力求生 我就厭倦人生

例如？

愈黎愈多人問呢個問題

冇答案架ching

我就覺得 意義就係做到你想做既野 因為某程度上你係為自己而活 小既例如想打波打好啲 大既例如去環遊世界 去追夢 總之做到你想做既野 人生就有意義
但有啲野真係唔係想做就有機會做 所以我先覺得根本冇空間

利申 鳩up

開始對生活麻木，覺得自己同個機械人無咩分別。

做到自己想做嘅工作、屋企人好錫我，由細到大想要咩想學咩都無say no，男朋友同佢屋企人亦對我好好，

物質我有能力自給自足，經濟亦算過得去，我知我已經比好多人幸福，睇上去好似無煩惱，但我生活得一啲都唔開心，

或者可能，係因為以前發生過幾次令我情緒陷入崩潰嘅事，我忘記唔到，所以好耐無試過個人完全100%開心咁過一日。

我同過男朋友講，如果我有病，我想去外國安樂死，錢我都儲起咗。

我喺好認真去同佢傾，並唔喺負能量地講，我喺好正面地，希望我嘅生命，由我自己去選擇點完結。

不過次次都俾男朋友話我傻...

呢個問題要問上帝

要搵自己想做嘅野，如果冇就要搵方法去了解自己更多，有咩係令你有興趣

我覺得人生係冇客觀嘅意義，所以問人生嘅意義唔會有答案

意義係由自己去定義

冇

我同你情況差唔多

三月尾去自殺森林感受下生命無左意義嘅人最後一刻嘅心情